# GraphQLProject

## Contenu implémenté

Login, logout, register ainsi que la création, modification, suppression des tâches. L'affichage en détail d'une tâche. La suppression d'une tâche supprime ses commentaires affiliés. Possibilité d'ajouter ou supprimer des commentaires et des user assignés à une tâche.
